屌你老母 HKBN 斷撚夠未呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

屌屌屌屌屌你 屌你老母 屌你老母 HKBN HKBN

屌 我又係 仲要岩岩先續完約

same

唉,屌還屌, 最平係佢, 都冇撚計

屌

又斷 屌

斷撚完未啊 垃圾

斷都算 唔知斷到幾時先弱智

幾錢咩速度

乜大家都斷？！重以為我個廢router問題⋯⋯⋯⋯

now ok

用到一陣又斷過dklm

屌佢要用手機上網

斷左線0速度係咪唔駛俾錢

我喺元朗都係，仲以為個 router 唔得添

屌你老母呀呀呀呀呀 又黎

又斷

又斷 我屌

原來真係HKBN on撚9左呀屌？
我仲以為係屋企router出事

又開始斷 屌